沙田連城要人！！沙田柚出嚟！！

得小貓兩三隻，想點呀？
香港人咁快認輸？
呢場運動唔通就咁完？
光復香港 時代革命

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

兩邊都要人

去哂做主線呀

連城定新城市？

連城咩事

好似無牌無標語
啲人會唔明你做咩

推

又機場，又德褔，又沙田，有d手足要返工，所以星期六早上至中午唔會好多人，唯有要搞今晚眾人氣

純公關論
港鐵公關真係好差
佢轉逆點喺封站
唔知邊個鷹派高層拍板，令個大眾苗頭轉成今日對準佢地咁

依家熄火方法
唯有搵個(鷹派)高層祭旗
及播番831CCTV給公眾才能熄火

祭旗可以止咗業績進一步向下的風險先 扮都扮與民同步

五大訴求 缺一不可

精神病患出沒注意

沙田今日咩事？

.

正想問

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

今日係黨鐵商場齋睇唔行

呢條傻尻以為自己好有道理

實際佢連發生咩事都未知

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

條撚樣剛剛攞咗枝類似紅酒既物體出嚟

真係好撚癲

劉德華

個4眼佬up緊咩柒
講完自己唔撚笑果下真係好野

好鬼熟口面，有冇手足可以幫逗下佢

大陸狗樣

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

和理非專利活動

有無live睇連城？淨間可能入嚟

有冇人話俾我聽其實佢講緊咩
我見佢不斷同手足理論
但我聽唔清楚

蘋果有live睇

有兩條便衣狗

蘋果影緊德福喎

有冇人可以講講沙田今日咩活動...
我淨係知機場

去到幾點？要唔要帶gear？

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

完乜鬼 沙田友出黎

係現場了 一齊唱歌

連城廣場9樓黨鐵車務訓練中心
<請使用4,5號升降機>

叉多陣電，陣間搭車出

rthk

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？[/quote]

反黨鐵商場

push

coming

Thanks 不過而家又轉咗影機場啦

有冇人係現場可以帶唱國歌

連城個cam有啲唔同 手足要包實啲同變裝

東涌過緊黎

好感動
不過可唔可以等我嚟到再唱多次

分散曬d人

是但去一個發夢地點 唔好留係屋企得個嬲字

831

太子關站 機鐵暫停

狗鐵又準備運狗啦

屋企要人!

狗鐵停運同狗出選時間完全配合 又有大龍鳳 大家睇路

靜坐唱歌睇書
雨傘味番晒嚟

點解唔落新城市

講過有活動咩

其實九龍灣同沙田都無連登post，我呢啲無入公海group 又收唔到風，真心唔知有活動

去黨鐵商場window shopping掛

去連城

去連城呀新界東朋友

黎緊

條友拎住一大支疑似烈酒係度飲

聽到佢講破壞立法會唔啱
人地同佢講破壞生物同死物分別
佢話佢唔講呢d

原來係on9

啫係佢同林鄭一樣，成日會對啲死物感到痛心

其實黃藍討論完全係冇用
睇嘅野完全相反
所以林奠成日話要傾 傾乜鳩？

佢又叫人簡咁多代特首俾你揀揀邊個
人地答佢 香港制度下市民冇得揀
之後佢又答香港有晒制度點會冇

二百萬人 冇可能分到咁少

佢自己講完唔笑咁叻嘅
呢啲on9真係費時哂口水

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

Coming

我睇到個幾個手足唔夠佢講

入撚曬東涌

連城現場有幾多人？多唔多狗？

No dogs , need ppl

而家嚟

嗌緊！

加油

圍黨鐵商場

連城夠聲唔夠人呀！！！

帶頭巴打唔帶口罩？

人黎呀

快d黎

This city is dying, and the idiots still care about properties

人黎啦

連城要人呀

唔夠人呀屌

新東友仲唔快d出黎

元朗9.9七點半有人鏈

沙田連城而今幾多人？

好多人

香港→九龍灣→沙田

有幾架狗車入緊去沙田！！！

連城今日靜坐
太少文宣
好少人知🤦🏼‍♂️